攬炒巴回應外界質疑：時代革命，唇亡齒寒

【時代革命，唇亡齒寒】

最近國際、本土風起雲湧，有人怪攬炒團隊唔出聲批評泛民嘅制裁取態，但又有人質疑我地澄清自己草根身分係割席。

國安法下，我只相信一個道理：「唇亡齒寒」。

國際戰線上，傳泛泛民、眾志走嘅係「政治明星路線」，而本土一方走嘅路線係「平民草根路線」。理論上，兩者目標一致的話，係會互補不足。

前者較容易以國際知名度，吸引國際傳媒目光，為香港保持曝光，打開遊說大門。後者倚靠民間力量深耕細作，遍地開花，緩解明星路線分身乏術窘境。

老實講，無咗前者，後者缺乏資源、網絡，更容易被擊破，寸步難行。

大時代下，恕本團隊時間精力有限，正專注於推動國際強力制裁；鞭策抗爭一方不足之處嘅重任，就交俾更適合嘅人做。

最後，假如我有任何失言，歡迎鞭策。鞭策完，繼續一齊攬炒中共，光復香港就好。

//
起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

...

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。
//

— 攬炒巴 字

———————
《重光計劃》眾籌突破75%！🔥

正牌攬炒Channel🔥

Photo Credit: MaxTang

好同意監察泛民嘅制裁取態一定要keep住

推

共產熱狗：拿都話左係泛民大台啦，拆大台。咁共產黨呢？批鬥左反共派先啦

攬巴

大家幫推到攬炒巴夠錢為止，仲差42萬美金

好嬲好嬲

等清算啦港共

黃營如果連批評嘅聲音都容納唔到 點學人民主？

特別係泛民班仆街仔點可以唔監察？

Push

明明冇本錢去分化就唔好喺度搞咁多批鬥啦

一定要監察，泛民有人鳩up一句等於我哋rt 一萬次

每次去美國都唔知係咪反遊說

係人都會有唔同取態, 係某班政治團體先日日係度帶風向, 點樣"證明"佢係鬼

根本制裁放軟咗手腳只會令中共更有談判籌碼

講得好

Support

樓主五毛狗來

質疑大家鬥黃分化同捉鬼係冇用
大家為共同目標攬炒中共都出緊力
我地就繼續Twitter 戰線 罷藍店
抵制cctvb 撐黃店 監督泛民
百花齊花 遍地開花先可以達到目的
有錯要鞭策 做岩要支持鼓勵

push

我捐左啦
你呢？
兄弟爬山

認同

剛剛課左，幫推

推！

推行動post

仲差42萬
大家頂埋佢

未夠數呀
大家幫幫手

我#1有link，巴打放心

One Nation One Hong Kong 🇭🇰

騎劫「民間記者會」

騎劫「攬炒」定義

騎劫「時代革命」口號

Nice job 泛民

點解

哪裏有 #捐欵 #眾籌 #集資 #議席
哪裏有 泛民

up

香港人需外判，你條命同我條命都貴， 200萬人 又好 20萬又好 2萬都好 每個月拎1000蚊出黎 儲番 1-2個月， 足夠邀請東南亞 南北非 中東朋友參觀香港啦。 我都唔明你地係想點，定係想永續抗爭？ 定係唔係用自己雙手贏就唔叫贏？？

重光派主力都係革命外判
同本土嗰套高成本抗爭差太遠

真

曲

當日港共拉左天琦

今日攬炒巴掘起

當日所講拉左一個梁天琦

仲會有千千萬萬個梁天琦

人可以殺死但理念係不能

畀飯民賣撚咗喇，仲話咩無本錢去分化

講得無錯 係要監察但係係由民眾一齊監察
唔係由一個團隊監察另一個 因為咁做只為變成內鬥

Thank you

互補不足係要大家做的野無衝突
例如老豆去煮飯,亞媽去餵bb

但現在飯民係叫人唔好制裁

同攬炒巴的制裁100%矛盾

支持攬炒巴

講得好 全民同心!

Support攬炒巴！

力合則強，分則力弱。

攬炒巴真係好有政治智慧
當初仲想問點解攬炒巴唔食住武漢肺炎個勢大攪反共文宣

事實係國際形勢遠比我地所想複雜

多謝攬炒巴

課金啦喂
你哋唔想課到香港喺唔同國家有香港文化辦事處咩
開班教廣東話 第一句就屌你老母

攬炒巴就真係獨具慧眼，顧全大局

好過成堆連登仔一日到黑淨係識屌泛民

支持攬巴 冇你登報做野 國際戰線根本冇人開頭

仆街熱狗 白票兵 成班都癈up 得把口
仲有啲隱性分化撚youtuber 話咩眾籌cap水 大家知邊個啦

講重點啦
都唔知up乜

醉愛攬炒巴

重點係唔好亂咁屌鳩泛民

pushh

係手足嘅就唔好比五毛帶到風向

一年前點解要提住兄弟爬山, 不指責不篤灰不分化
就係因為大家都知要各自努力先有轉機
而家係咪唔記得咗?

溫總

初頭天真先信
而家送左幾千個頭換黎國安法
心早已死

但係我哋要監察泛民，而唔係熱狗嘅私怨式屌人

泛民？睇完黨綱就知一票都唔洗投

大佬

呢兩次攬炒巴發言我都有種感覺係：
攬炒巴係咪冇咁buy本土派

上次講咗本土派企高地笑主流民眾落後同埋熱狗人
但其實我認知嘅本土派先係最唔介意大眾行得慢嘅一派
因為知道需要同大眾一齊行
以前俾人割佢哋都不離不棄
仲有 一直都係啲熱狗睇唔起人走火入魔先有被熱狗咁嘅下場

今次講緊倚賴民間力量同唔可以冇咗政治明星打國際線 聽落都有啲矮化佢哋
其實佢哋宣揚嘅理念令到香港人自身力量更強大
更有決心 更有目標
講真就算國際關係打得幾好
你都要知道自己想點行 俾人知道自己幾有決心

（頭盔）希望係我多心啦

我成日都話
想知一個人咩取態
睇佢最終想表達咩就得
攬炒巴：泛民係光復香港重員之一。
明白曬

你好, 五毛風向狗
5毛錢已經轉帳到你老母個西入面, 親

辛苦了

大家幫推到攬炒巴夠錢為止，仲差42萬美金：

推阿 仲有邊個未捐 少少都捐阿!!!

Tui

熱狗其實做左好多野你未必知

例如:

同意，推

$1,327,680 raised of $1,750,000 target

呢D 先係大將之風

攬炒巴

啱 不過監察得嚟又唔可以屌走佢
個目的記住係要綁泛民上戰車

推！！！！！

屌佢地啦 本身佢地先係騎戰車果個

咁睇你要點做啦

你無多心

佢係盲撐泛民，亦無為本土人士講過任何好說話

呢個年代，真心同實幹，唔夠”道貌岸然”鬥

利申：有捐錢比佢

Pishh

推 目標一致就要支持
各有路線 策略 長短處 可以互補不足

uup

Postal code果到應該填咩？香港係000？
First name同 last name係咪可以亂填？
Sorry新手唔識填
捐完再說老豆老母匿名捐

是旦寫就得

必需外判，對於中東南亞黎講 參觀香港比佢地當地搵食更易

兄弟爬山，各有各做
不分化，不割席

堆

推push
差dd 就夠數
全成國際本土戰線一齊上

課完再課

不分化 不割蓆

1:69

Thx

民族自強
香港獨立

我係本土派

認同，但唔好下下都靠我地先得嫁

我分身不暇都要俾人屌

乖 呵返 食下連豬BBQ

推呀

推推推

有你呢句就ok。

Pish

推呀 國際戰線

幫推。已捐咗少少

仲死攬泛民 泛民就係反對攬炒呀嘛
呀攬炒巴邊度攬炒呀睇過？

In 攬炒巴 we trust